{"translation-revision-date":"2019-06-19 23:41:27+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Additional CSS Class":["Clas\u0103 CSS suplimentar\u0103"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["Ancorele \u00ee\u021bi permit s\u0103 te legi direct la o sec\u021biune pe o pagin\u0103."],"HTML Anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"View the autosave":["Vezi salvarea automat\u0103"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Exist\u0103 o salvare automat\u0103 a acestui articol care este mai recent\u0103 dec\u00e2t versiunea de mai jos."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Copy Post Text":["Copiaz\u0103 textul articolului"],"Attempt Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea"],"Transform To:":["Transform\u0103 \u00een:"],"Block Styles":["Stiluri bloc"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul a %d blocuri","Modific\u0103 tipul a %d de blocuri"],"Change block type":["Modific\u0103 tipul de bloc"],"Block icon":["Icon bloc"],"Remove Block":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul"],"Insert After":["Insereaz\u0103 dup\u0103"],"Insert Before":["Insereaz\u0103 \u00eenainte"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Hide options":["Ascunde op\u021biunile"],"Remove from Reusable Blocks":["\u00cenl\u0103tur\u0103 din blocuri reutilizabile"],"Convert to Regular Block":["Converte\u0219te \u00een bloc normal"],"Add to Reusable Blocks":["Adaug\u0103 \u00een blocuri reutilizabile"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Styles":["Stiluri"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"%d word":["%d cuv\u00e2nt","%d cuvinte","%d de cuvinte"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Dac\u0103 continui, ele se vor pierde."],"Content structure":["Structur\u0103 con\u021binut"],"Document Outline":["Schi\u021b\u0103 document"],"Blocks":["Blocuri"],"Paragraphs":["Paragrafe"],"Headings":["Subtitluri"],"Words":["Cuvinte"],"Document Statistics":["Statistici documente"],"Move to trash":["Mut\u0103 la gunoi"],"Add title":["Adaug\u0103 titlu"],"Change Permalinks":["Modific\u0103 leg\u0103turile permanente"],"Permalink:":["Leg\u0103tur\u0103 permanent\u0103:"],"Copy the permalink":["Copiaz\u0103 leg\u0103tura permanent\u0103"],"Permalink copied":["Leg\u0103tur\u0103 permanent\u0103 copiat\u0103"],"Edit post permalink":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura permanent\u0103 a articolului"],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"term\u0004Available %s":["%s este disponibil"],"Terms":["Termeni"],"term\u0004Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Parent Term":["Termen p\u0103rinte"],"Add new term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Add new category":["Adaug\u0103 categorie nou\u0103"],"Stick to the Front Page":["Eviden\u021biaz\u0103 \u00een pagina din fa\u021b\u0103"],"Saving":["Salvez"],"Autosaving":["Salvare automat\u0103"],"Switch to Draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi programarea acestui articol?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi publicarea acestui articol?"],"Always show pre-publish checks.":["Arat\u0103 \u00eentotdeauna verific\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Scheduled":["Programat"],"Copy Link":["Copiaz\u0103 leg\u0103tura"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"%s address":["Adres\u0103 %s"],"What\u2019s next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"is now live.":["este live acum."],"is now scheduled. It will go live on":["este programat acum. Va fi live pe"],"Publish:":["Public\u0103:"],"Visibility:":["Vizibilitate:"],"Double-check your settings before publishing.":["Verific\u0103-\u021bi de dou\u0103 ori set\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Are you ready to publish?":["E\u0219ti gata s\u0103 publici?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Lucrarea ta va fi publicat\u0103 la data \u0219i ora specificate."],"Are you ready to schedule?":["E\u0219ti gata s\u0103 programezi?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["C\u00e2nd e\u0219ti gata, trimite-\u021bi lucrarea pentru a fi revizuit\u0103 \u0219i un editor o va putea aproba pentru tine."],"Are you ready to submit for review?":["E\u0219ti gata s\u0103 trimi\u021bi spre revizuire?"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplic\u0103 formatul \u201e%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tema ta folose\u0219te formate de articole pentru a eviden\u021bia diferite tipuri de con\u021binut precum imagini sau video. Aplic\u0103 un format de articol pentru a vedea acest stil special."],"Use a post format":["Folose\u0219te un format de articol"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etichetele ajut\u0103 utilizatorii \u0219i motoarele de c\u0103utare s\u0103 navigheze \u00een sit \u0219i s\u0103 g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul t\u0103u. Adaug\u0103 c\u00e2teva cuvinte cheie pentru a descrie articolul t\u0103u."],"Add tags":["Adaug\u0103 etichete"],"term\u0004Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"term\u0004%s removed":["%s \u00eenl\u0103turat"],"term\u0004%s added":["%s ad\u0103ugat"],"Term":["Termen"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Add New Term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Immediately":["Imediat"],"Use a secure password":["Folose\u0219te o parol\u0103 sigur\u0103"],"Create password":["Creeaz\u0103 parol\u0103"],"Post Visibility":["Vizibilitate articol"],"Would you like to privately publish this post now?":["\u021ai-ar pl\u0103cea s\u0103 publici \u00een mod privat acest articol acum?"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Protejat cu o parol\u0103 pe care o alegi. Numai cei care au parola pot vedea acest articol."],"Only visible to site admins and editors.":["Vizibil numai pentru administratorii \u0219i editori sitului."],"Visible to everyone.":["Vizibil pentru toat\u0103 lumea."],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Ai terminat de scris? Foarte bine, hai s\u0103 public\u0103m asta chiar acum. Doar d\u0103 clic pe \u201ePublic\u0103\u201d \u0219i e\u0219ti gata s\u0103 \u00eencepi."],"Publish\u2026":["Public\u0103..."],"Schedule\u2026":["Programeaz\u0103..."],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Submit for Review":["Trimite pentru verificare"],"Scheduling\u2026":["Programez..."],"Updating\u2026":["Actualizez..."],"Publishing\u2026":["Public..."],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Permite pingback-uri \u0219i trackback-uri"],"Take Over":["Preia controlul"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 un alt utilizator, asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 %s, asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, un alt utilizator are controlul edit\u0103rii acestui articol. Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, %s are controlul edit\u0103rii acestui articol. Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Acest articol este editat acum."],"Someone else has taken over this post.":["Altcineva a preluat controlul acestui articol."],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["D\u0103 clic pe \u201ePrevizualizare\u201d pentru a \u00eenc\u0103rca o previzualizare a acestei pagini, astfel te po\u021bi asigura c\u0103 e\u0219ti mul\u021bumit de blocurile tale."],"imperative verb\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"%d Revision":["O revizie","%d revizii","%d de revizii"],"Suggestion:":["Sugestie:"],"Post Format":["Format articol"],"Chat":["Discu\u021bii"],"Status":["Stare"],"Standard":["Standard"],"Quote":["Citat"],"Aside":["Not\u0103"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Edit or update the image":["Editeaz\u0103 sau actualizeaz\u0103 imaginea"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pentru a edita imaginea reprezentativ\u0103, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Set featured image":["Seteaz\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Learn more about manual excerpts":["Afl\u0103 mai multe despre rezumatele manuale"],"Write an excerpt (optional)":["Scrie un rezumat (op\u021bional)"],"Allow Comments":["Permite comentarii"],"Template:":["\u0218ablon:"],"no parent":["f\u0103r\u0103 p\u0103rinte"],"no title":["f\u0103r\u0103 titlu"],"Order":["Ordine"],"Reset the template":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul"],"Keep it as is":["P\u0103streaz\u0103-l a\u0219a cum este"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Con\u021binutul articolului t\u0103u nu se potrive\u0219te cu \u0219ablonul atribuit tipului t\u0103u de articol."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Resetarea \u0219ablonului poate duce la pierderea con\u021binutului, vrei s\u0103 continui?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nu sunt recomandate mai multe subtitluri H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tema ta poate folose\u0219te deja un H1 pentru titlul articolului)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel incorect de subtitlu)"],"(Empty heading)":["(Subtitlu gol)"],"(Click to focus this heading)":["(D\u0103 clic pentru a centra acest subtitlu)"],"Submit":["Trimite"],"Insert Link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Edit Link":["Editare leg\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Given your current role, you can only link a video, you cannot upload.":["Av\u00e2nd \u00een vedere rolul t\u0103u actual, po\u021bi doar lega un video, nu-l po\u021bi \u00eenc\u0103rca."],"Given your current role, you can only link an image, you cannot upload.":["Av\u00e2nd \u00een vedere rolul t\u0103u actual, po\u021bi doar lega o imagine, nu o po\u021bi \u00eenc\u0103rca."],"Given your current role, you can only link an audio, you cannot upload.":["Av\u00e2nd \u00een vedere rolul t\u0103u actual, po\u021bi doar lega un fi\u0219ier audio, nu-l po\u021bi \u00eenc\u0103rca."],"Given your current role, you can only link a media file, you cannot upload.":["Av\u00e2nd \u00een vedere rolul t\u0103u actual, po\u021bi doar lega un fi\u0219ier media, nu-l po\u021bi \u00eenc\u0103rca."],"Drag a video, upload a new one or select a file from your library.":["Trage un video, \u00eencarc\u0103 unul nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Drag an image, upload a new one or select a file from your library.":["Trage o imagine, \u00eencarc\u0103 una nou\u0103 sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Drag an audio, upload a new one or select a file from your library.":["Trage un fi\u0219ier audio, \u00eencarc\u0103 unul nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Drag a media file, upload a new one or select a file from your library.":["Trage un fi\u0219ier media, \u00eencarc\u0103 unul nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii fi\u0219ierului %s \u00een biblioteca media."],"This file is empty.":["Acest fi\u0219ier este gol."],"This file exceeds the maximum upload size for this site.":["Acest fi\u0219ier dep\u0103\u0219e\u0219te dimensiunea maxim\u0103 de \u00eenc\u0103rcare pentru acest sit."],"Sorry, this file type is not supported here.":["Regret, acest tip de fi\u0219ier nu este suportat aici."],"Link Settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Elemente de list\u0103 f\u0103r\u0103 indentare"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(curent %s: %s)"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Manage All Reusable Blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Reusable":["Reutilizabil"],"blocks\u0004Most Used":["Cele mai folosite"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"%d result found.":["Un rezultat g\u0103sit.","%d rezultate g\u0103site.","%d de rezultate g\u0103site."],"Inline Elements":["Elemente \u00een-line"],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corecteaz\u0103"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Current":["Actual"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate mai jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate mai sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat mai sus"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat mai jos"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai deschis\u0103."],"Block Navigation":["Navigare \u00een blocuri"],"(selected block)":["(bloc selectat)"],"Change Alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"Change Text Alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Trashing failed":["Aruncarea la gunoi a e\u0219uat."],"Updating failed":["Actualizarea a e\u0219uat"],"Scheduling failed":["Programarea a e\u0219uat"],"Publishing failed":["Publicarea a e\u0219uat"],"Untitled Reusable Block":["Bloc reutilizabil f\u0103r\u0103 titlu"],"Block deleted.":["Bloc \u0219ters."],"Block created.":["Bloc creat."],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"Very dark gray":["Gri foarte \u00eentunecat"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Very light gray":["Gri foarte deschis"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Category":["Categorie"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Paste URL or type to search":["Lipe\u0219te URL-ul sau tasteaz\u0103-l pentru c\u0103utare"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"Author":["Autor"],"Redo":["Refacere"],"Undo":["Revenire"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Add New Tag":["Adaug\u0103 o etichet\u0103 nou\u0103"],"Parent Category":["Categorie p\u0103rinte"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Media":["Media"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 media"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Move up":["Mut\u0103 mai sus"],"Move down":["Mut\u0103 mai jos"],"Pending Review":["Recenzie \u00een a\u0219teptare"],"Block updated.":["Bloc actualizat."],"No blocks found.":["Niciun bloc g\u0103sit."],"Preview":["Previzualizare"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Large":["Mare"],"Medium":["Mediu"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Title":["Titlu"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fila nou\u0103)"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galerie"],"URL":["URL"],"Categories":["Categorii"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Password Protected":["Protejat cu parol\u0103"],"Public":["Public"],"Private":["Privat"],"Save as Pending":["Salveaz\u0103 ca \u00een a\u0219teptare"],"Saved":["Salvat"],"Save Draft":["Salveaz\u0103"],"Published":["Publicat"],"Publish":["Public\u0103"],"Link selected.":["Leg\u0103tur\u0103 selectat\u0103."],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Sorry, this file type is not permitted for security reasons.":["Regret, acest tip de fi\u0219ier nu este permis din motive de securitate."],"Close":["\u00cenchide"],"Image":["Imagine"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}